

Magic_treatment():

il fait tout les traitements des paquets entrant ...

1) verifier la taille du paquet avec une fonction qui s'appelle [is_all_good_size()] (si la taille n'est pas correcte: envoyer [warning] et sortir)
2)Alors elle ajouter le paquet s'il n'exite pas sinon elle fait une mis a jour dans la table des voisins
3) traiter les tlv

Alors il y a un cas particulier :

Si pas d'inode elle le créé.
create_new_node_id(): creer un nouveau node id (et ajoute dans le fichier: #define MY_DATA_FILE ".my_node_id.data")

int information_charged = 0;//est ce que au debut: c'est charger (le node id) ou pas (alors charger ou creer)

charge_my_information(): charger le [node id]

add_my_value_in_memory(): ajouter nos valeurs (my_node_id, my_seqno, my_data, my_datalen, hash) dans [memory]

add_my_info_to_memory(..., char * my_data2, ssize_t my_data_len2): ... avec my_data2 et my_data_len2

change_my_information_test(): un test qui change les informations et les ajoutes dans la memoire

print_help_aux(): tmp pour afficher les aides dans le terminal

print_help(): afficher l'aide dans le terminal
-----------------------------------------------------------------------
super_handler(): s'occupe des entrer dans le terminal
------------------------------------------------------------------------

is_all_good_size(): retourne [ALL_GOOD_SIZE_OK] ou [ALL_GOOD_SIZE_ERR], verifie la coherence des tailles, type de tlv ...

magic_send_fast_warning(): envoyer rapidement un [warning]

magic_send_fast_random_neighbour(): ... [neighbour]

magic_send_fast_network_state_request(): ... [network state request]

magic_send_all_node_hash(): ... [node hash]: tout les nodes hash dans [memory], avec agregation

magic_send_fast_node_state_request(): ... [node state request]
------------------------------------------------------------------------

------------------------------------------------------------------------
